唔衝咪又係比輿論屌，重複2014雨革

你以為唔衝就唔會唱衰你？
on9 no limit
泛民就肯定係維穩
講黎講去「想大家安全返去」（鄺），投票小組討論「走定唔走」（黃）
注定今次都係失敗
你依家冇衝，民意好西利，好支持你？睇下CCTVB有冇歌頌你？
on99999

成晚都冇人話要衝，只係傾留守與否，唔好擾亂視聽。

去到一兩點得返一堆hardcore分子都無人想衝

你想衝入去狗籠比狗咬呀？咬完再將你鞭屍唱衰你

op 係咁撥火叫人衝

門口屌啲差佬屌到啲差佬出手先仲好

衝你老母
話衝警察總部嘅就係鬼